我！！！！ ！！！！！！！了2.1$：？勁支朋

門弓；！一！！了！了！！弓！了！！！弓！了！！！！！
！！！！弓！！！！了！！
！弓！！了弓！！！！！了！弓！！！弓！弓！！弓！弓！！
啊！！！！弓！！！！了弓！！了！弓！！弓

啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

好撚想大嗌但老豆老母瞓左！！！！啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！ ！！！！！！

啊！！！！！！！

😳

啊！！！！！！！！

點解 既 定佢 但我唔知要 小毒

啊！！！！！ 要瞓唔著啦

斷你十連